末來人類唔會知寫字

未

1999

樓主唔識字